IOS 14 新翻譯app得蝗語！！！

預計下個更新

咩app?

得殘體 好撚火

即刻放埋一二邊

sorry for reply late . Apple 內置新app

有廣東話未，我更新完del咗

都係冇